（求絲打解答)女仔通常認人做阿哥係咪姐係派好人卡？

身邊識幾個女仔
都有d所謂“哥哥”
當然唔係親生果d

其實阿哥係咩概念?
阿哥係有責任鍚阿妹，對阿妹關心照顧
但又冇可能真係一啖鍚落去

其實係咪個男曾經追過個女仔
個女仔唔受但又唔想撇清關係
所有整個"哎丫阿哥"出黎
可以享受男仔好意之餘又唔驚進一步發展

我咁諗有冇問題

男既即係想屌閪
女既＝大水泡

佢老豆老母知唔知道佢多咗個啊哥
btw多數都係水泡

炮友得黎又有做埋朋友
因為習慣有身體接觸，同其他人一齊玩個時人地會覺得怪
所以就掛個名，扮撚晒好親近，正常會有身體接觸咁

阿哥屌阿妹係亂倫加嘛

點解個男仔明明無血緣關係
都要認呢個身份受呢條rule限制？

做契哥好過做契弟

係架咩
係我觀察之中
最多身體接觸果d
反而係“friend"而唔係“哥哥”

應該唔知啦
以前好多人好興係fb set d兄弟姊妹
但又唔會add自己父母親兄弟姊妹

唔係契，上契通常都係老豆老母d朋友
而唔係個女仔既朋友

mk先會認阿哥阿妹

因為有多個人鍚自己 又唔洗負責任
哥哥嘅特點就係任性佢都冇得發脾氣 要就晒你 好用過男朋友
利：認過

咪又係收兵

冇人會認自己收兵，但好多人認自己有哥哥

你係認人，定比人認？

俾人認

咁你原本係咪唔想比人認？

咁又唔係 除非個男真係好7/狗公